人類至今都未去過地底, 會唔會有另一個文明存在？

地底人

連登仔咪就地底人囉

信

喺地底覆鳩緊你架

叮噹係咪有一集講呢個

你係袋底人

你係袋底泥

化作袋底泥更護花

有
可以睇David Wilcock 嘅 Cosmic disclosure
入面有訪問SSP insiders
特別訪問Corey Goode 有講過地下高文明人

聽人講過，地底人唔係生存係三維空間，係二維空間

居然有人認真答
巴打識野

識人係地底人